想問呢有冇人仲未同黑警斷絕來往

有既話我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

仲想問下點解

推

不時係whatsapp屌下佢，佢又冇block我，我又繼續得閒屌下，咁算唔算有聯絡

知唔知佢有冇其他fd

好嬲呀

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

比多1個鐘我先會嬲完

你睇完個成人台未呀

All unfriendly

我條女，我周不時屌黑警

On9

點解

港豬？

應該要追住d 黑警黎屌

--0-0

黃子華: 我賣咗自己層樓拍戲, 為左避開「中共審查」, 迎合香港人

依家睇子華，睇完再做暖氣軍師